你哋對上一次真係覺得好開心係幾時

唔係話日日都會崩潰度日，偶然同啲朋友聚下 去下郊外 果刻係開心

但某個時期開始就冇真係覺得好開心過
特別係每日都有新消息令你難過
又覺得呢啲無謂嘅感傷算係啲咩 如此無用
唯一令自己覺得幸福嘅事係同屋企人食飯 亦都好感恩

呢兩日接收咗咁多壞消息 好難過但無從發洩
諗咗好耐 上一次覺得好開心係幾時呢
原來已經係好耐之前 喺堅尼地城海傍同好朋友睇日落 開心嘅事 始終離不開香港

聽到asus話11月會有多啲卡

分左手到宜家仲未開心過

岩岩見到人開po話分手果陣

佢同我求婚

佢拖我手仔

唔記得左了

上年生日之前

咩都唔理 去fd屋企打邊晚吹水玩一晚

應該係溝緊ex，第一次約佢出街 佢又應承嗰陣
往事只能回味，又要聖誕節 睇嚟都係自己一個過。

我明 個下真係開心到中頭獎咁

無咩可以真正開心既事
快樂變得轉眼即逝

係

最近識左個新嘅女同事 有少少心動
但佢呢排好似幾忙 諗緊約唔約佢出嚟
如果佢應承我 應該係今年最開心嘅事

加油巴打，祝你有個開心嘅聖誕

第一次自己渣車個陣

其實真係要搵D 野俾自己試下, 無論件事幾ON9都好
只要唔會打擾到人就去做啦

一嘗試去諗已經直接skip 左起碼一年半前